東涌迎東邨家居寬頻 求推介

新入住 求offer

Smartone光纖寬頻租用HKBN網絡，獨享光纖入屋，提供最快最穩定最貼心的服務給客人
💕免安裝費 ( 原價$680 )💕
🔥合約期內包一次搬遷費🔥
📶11000個wifi熱點📶
十四日冷靜期👌🏻
一年內超靈活先安裝後著機
24小時支援熱線
可以call我/ws我：57281991

💥HGC優惠介紹💥終極限時優惠💥

只要住在特定地區或指定用戶
便可以以優惠價享用本公司的寬頻服務

100MB光纖最低只需$69
500MB 光纖最低只需$79
1000MB光纖最低只需$89

限時優惠內客戶最高可享200元禮券或現金回贈

優惠期有限
詳情可以wts 優惠專線55981701 查詢
或

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

CMHK中國移動光纖寬頻優惠

使用HKBN光纖1000MB網絡連線

歡迎HKBN客户滿約轉用

公、居屋、私人樓宇,均一價只需每月$108

送1000MB Wifi 路由器, 免安裝費

送$300賬額回贈

查詢覆蓋及登記, 請TG